何妖 office 係未班黑社會收唔到尾數去搞事 ?

何妖 office 係未班黑社會收唔到尾數去搞事 ?

有無人 fact check

似係啦，聽人講係因係有汗出無糧出

段估都係啦